女朋友嫌棄我係audit狗……

女朋友話我成日ot 佢不停比說話我聽，暗示要我轉工 但我真係好鍾意做audit狗
份工有挑戰性，人工又升得快，最重要係我成日比啲女同事圍 日日都幾十對腿係我面前

我應唔應該轉工？ 要女朋友定女同事們？ 女朋友就大波，女同事們就件件靚腿……好難抉擇啊!!!點解嗰天要我咁靚仔啊!
做靚仔好多煩惱啊!

靚仔真係好煩

終於有知音

靚仔都係罪人
畀人視姦又抽水

屌你老母

係 搭親地鐵都好驚比啲gay佬/肥婆非禮

點解

請使用起底功能

飛左佢
等多幾年你上左位佢喊住返黎搵你

男人事業為先, 搵到錢就有乜都你啱